（散水撚）不如十點前返屋企？

其實9-10點後基本上可以閃
一 商場/鋪頭閂晒 經濟攬炒達成
二 條街冇乜街坊路人掩護
三 狗隻輪更滿血捉手足
四 咁夜好易比便衣跟 鎖定目標
五 冇鐵冇巴士好難走
六 齊上齊落 hit and run be water
七 陣地傘陣呢幾個月證明冇用
八 手足太少 好易大圍捕 手足少一個就少一個 對家有無限資源同人手
九 哨兵不足
十 我唔想手足有事

見到有啲人真心戀戰
之前有巴打講得好岩 你咁夜搞
成本高風險高回報低
呢幾個月總會有人落單加比人包抄
由其夜晚成日開小花 記者同街坊都未必跟到
比人拉都冇人知 唔想又有浮屍同被跳樓
而且作用不大 條街都少車 狗車一衝過黎整咁大rb又阻自己逃跑路線
最重要係冇軍裝唔代表冇便衣 到人地幾架車出黎果陣 人數不足你點都唔夠人打 點到即止目標達成就最好

有時都要識剛柔並重 要諗下策略
鳩up下 覺得岩聽就聽 歡迎討論下

利申：反對暴力同暴徒 還社會安寧

推 一齊傾下

由其琴晚仲見到太子啲手足圍狗屋同打陣地
睇到佢地來回跑又遮陣 見到都擔心都覺得佢地攰
人地係狗屋同警車休息夠就間中衝出黎又捉幾個手足

推

推啊
要符合成本效益啊！

朝早行動夜晚休息啦

可以參考 但唔fix 死因為可以隨時突擊狗屋

其實office hour完左就散得，搞咁耐消耗體力，回報又冇咁大，不如早啲訓回復好體力

推啊 同意
九至十點就散得 早睡早起

日出而作
日入而息

聽朝要人呀 散水訓覺啦

咁多p牌
負皮果啲不如一齊傾下

借位唔該
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

push 好同意
夜晚班港豬唔睇電視的話，日頭又無嘢影響到佢地，佢地可能連有開花都唔知，繼續活喺平衡時間

其實要喺日頭和理非掩護勇武
popo忍唔住道氣亂捉人，最後拉到告唔到先保護到手足

以柴灣區為例 每晚開花開到2點幾先完
結果朝早 完全無人出黎開花
夜晚整嘅RB又比狗清哂
除咗要班狗OP之外 諗唔到仲有咩好處

同意 手足唔好叫散水撚住 夜晚佢點清都好 朝早係先係重點行動時間 而家每日都有action要諗定長期戰略唔好落單或者人數少啊 唔想見手足再被捕

G持

其實好多地方都係
有啲人話守到唔比popo清路
咁守唔守到民安 消防 廢老 黑社會 返工撚 清潔清路障？
對家收錢做野 隨傳隨到

都啱呀
夜晚晚整rb根本影響唔到d人
除左增加比阿蛇拉既機會好似冇乜特別用途咁

琴日班狗朝早6點先出黎清 唔洗一陣就清哂
朝早繼續暢通無阻 班狗完全無理過佢地由佢地深夜慢慢玩

push
早睡早起身體好

好難定幾點休唔休息 咁樣d狗會等你低attention 做野。不過aggressiveness 可以有adjustments

而家純粹打快閃 又無晒黨鐵
的確唔應該再街頭夜戰 集中6點行動啦

個人都贊成早少少散，或者最遲十二點

而家日日朝早都有行動，早啲訓先有精神迎接晨㬢架

我知有手足會想打夜啲，但就算有人肯陪，好多街坊都會番屋企，街上未必有好多人掩護，呢個樓主都有講到

所以，大家早少少訓，準備第日再戰啦

支持 推

除非有特發事發生
好似中大咁就拖幾耐得幾耐

睇情況
依家咁政府同大家和你欖炒
搞到全部提早放工舖頭關晒
除左必要既裝修快閃小隊
的確無必要再出
不過，我覺得係時候要進化
要研究點裝修對方所有軍事設施同武器庫

早收 朝早行動緊要d

見到幾多陣地 唔好睇到中大守到就掉以輕心

推 做農夫 入黑已經可以散

其實中大成功唔多唔少都係學校同家長仲有開花既手足救左佢地
雖然場仗打完士氣好 但細心諗返對家傷幾個人
但我地果日傷左成百個 而且對家仲好多方法可以攻
水炮車 裝甲車都未善用
係唔同門口包抄 武力根本唔對等
好多未知數

推，唔需要打陣地，留力朝早搞三罷成效仲大

同意

黎明行動+夜晚10點前多區開花已經夠
重點係三罷同癱瘓經濟！！

當然校園一定要24小時守住

唔好打陣地啦

可唔可以一齊推止熱門一齊傾下

完全同意,重點放係朝早吧!! 越夜越危險
打你拉你都還好,唔想再見到人自殺

同意，依家商場早閂，我地都應該早走

Push

見到岩岩
青衣 香港仔 元朗 葵芳 秀茂坪 屯門 粉嶺
捉左好多落單同大圍捕既手足

好心痛

唉

push

岩，唔為啖氣
要實際有效
減少損失。

覺得岩既朋友可唔可以推下
互相討論下咪得個推字

最唔想就係咁，唔實際。
夜晚危險，唔想送頭。
講極唔聽。

認同

推！

我都唔知拖黎做咩野
你人又小, 一定攻唔到狗, 連裝修都有難度
一係9企, 一係就狂走佬, 為咩?

企係度唔知做咩

有部分人覺得唔做啲野好似冇出過黎咁

葵涌邨 隔離就係狗舍 秒速有曱甴出車 晚晚都玩到勁夜 晚晚都多人被捕... 就為左堵下路 唔知為乜

Puah

同路人一齊推下

Set好rb後回家休息睡覺，早上便裝塞鐵

其實你啱
9點10點冇鐵冇巴士冇商鋪
咁咪早d返家瞓覺囉

其實8點都得 都開唔返啲鋪

習近平我屌你老母